長井龍雪×岡田麿里 鐵血後最新作 知道天空有多藍的人啊（空の青さを知る人よ）日本10月11日上映

岡田對上唔係仲有套道別的早晨就用約定之花點綴吧

要有長井龍雪

Ok thx

計埋田中將賀就係未聞同心底話，秩父又贏

岡媽又想整喊我

無魔劍唔睇

不要停下來啊!

知道個天幾藍又點
下秒咪又係比魔劍插死

魔劍之藍